---
title: " pequenos defeitos"
date: 2013-02-23 23:33:47
---

querer a companhia mas não suportar a intimidade. é tirania.  tirania pura de uma menina que nunca conseguiu deixar correr e brincar a criança que mora dentro dela (até hoje).
